\section{6HW}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6HW}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 1 & 1.19 & 1 & 1.19 & 0.0119 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 1 & 1.19 & 0.0119 \\ \hline 
3 & Ragga & 4 & 4.76 & 5 & 5.95 & 0.0595 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 5 & 5.95 & 0.0595 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 5 & 5.95 & 0.0595 \\ \hline 
6 & Parkour & 5 & 5.95 & 10 & 11.90 & 0.1190 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 10 & 11.90 & 0.1190 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 2 & 2.38 & 12 & 14.29 & 0.1429 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 2 & 2.38 & 14 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 14 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 14 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 2.38 & 16 & 19.05 & 0.1905 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 12 & 14.29 & 28 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 4 & 4.76 & 32 & 38.10 & 0.3810 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 32 & 38.10 & 0.3810 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 32 & 38.10 & 0.3810 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 5 & 5.95 & 37 & 44.05 & 0.4405 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 1 & 1.19 & 38 & 45.24 & 0.4524 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 38 & 45.24 & 0.4524 \\ \hline 
20 & City Golf & 2 & 2.38 & 40 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 40 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
22 & Manicure & 12 & 14.29 & 52 & 61.90 & 0.6190 \\ \hline 
23 & Make-up & 7 & 8.33 & 59 & 70.24 & 0.7024 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 8 & 9.52 & 67 & 79.76 & 0.7976 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 4 & 4.76 & 71 & 84.52 & 0.8452 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 4 & 4.76 & 75 & 89.29 & 0.8929 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 2 & 2.38 & 77 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 6 & 7.14 & 83 & 98.81 & 0.9881 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 83 & 98.81 & 0.9881 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 83 & 98.81 & 0.9881 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 83 & 98.81 & 0.9881 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 1 & 1.19 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
37 & Poker & 0 & 0.00 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 84 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6HW},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,4) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,5) (MMA,0) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,2) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,12) (Blutsen en builen,4) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,5) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,0) (City Golf,2) (Japanse tuin,0) (Manicure,12) (Make-up,7) (Haarvlechten,8) (Feestkapsels,4) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,2) (Kortfilm,6) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,0) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6HW},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,4) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,5) (MMA,0) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,2) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,12) (Blutsen en builen,4) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,5) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,0) (City Golf,2) (Japanse tuin,0) (Manicure,12) (Make-up,7) (Haarvlechten,8) (Feestkapsels,4) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,2) (Kortfilm,6) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,0) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, NIA, Capoeira, MMA, KUBB, Wii Just Dance, Striptekenen, Fotobewerking, Breien en haken, Japanse tuin, Lan Party, Oberonn, Schaken, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit, Applets, Poker..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art, Manicure..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6HW, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art, Manicure.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
